(突發) 旺角站出事了 有人暈低左 肺炎殺到黎

香港好危險 聽日大家唔好返工

暈低唔一定係肺炎

仆街 琴日先去完旺角

報警啦

另一個post睇第一張圖以為係酒黎 飲醉左
依家睇好似普通野飲黎

btw係咪d菲律賓黎?

條友仲要唔戴口罩 ?

賓印來喎，成人台邊位ching去執屍

日光日白飲酒?
應該唔係卦......

死賓妹黎

咁點解依家香港每一日咁多人暈低？

以前都冇咁多人暈

仆街了

口罩都冇?

但呢排好多人暈低
同埋條友口罩又唔戴 又大陸人樣 屌佢老母

地鐵成日都有人暈啦

應該咁講
以前有人暈低, 但 路人覺得好平常, 所以唔去理, 唔去影相
咁自然無人知

家陣有疫病, 所以 見到有人暈低, 個個路人都驚, 然後影相放上網
結果你就覺得多左

口罩都冇帶

呢d非常時期我一定唔會去旺角

個樣似呼吸唔到暈低 應該真係肺炎CASE

係咪d TB菲傭?

地鐵早上成日有人暈低，好多人趕返工返學無食早餐，見過幾次

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底

做乜唔報警?
盡好市民責任啦

賓賓黎喎應該?

有人話張相係新年個陣既賓賓黎

大把哩d仆街

如果夜晚去 油尖旺 中環 呢D地方, 成日有MK仔 飲醉酒暈係到..........

正如2018年其實都好多人自殺

呢個真

啲議員fc左果啲係賓賓 姐姐黎

終於有人話

塊面黑哂，中鼠疫？

香港人 係比政府搞到草木皆兵

就好似6月份之前, 你見到警察捉人, 會覺得佢地係捉緊 賊仔, 好平常

但家陣 你見到警察捉人, 你都會停低影相, 心諗一定係捉緊示威者

識暈埋一邊

快去做人工呼吸啦你.

Start Praying!